真係好憎同耶撚做同事

無論遇到咩問題 都話一齊祈禱 希望上帝會指引
再唔係就話 呢D 問題係神既考驗

大佬呀 與其你花時間係度9 up 不如快快手手解決問題啦
到一班人一齊解決左佢既問題 佢就淨係識得講 感謝主 帶我地前行 指引我地道路 令我地成功解決到呢D 困難
唔通係神幫你做架咩? 係我地呀 ! 係咪應該多謝我地呀?
我地辛辛苦苦幫你解決既問題 功勞點解歸左俾上帝
下次真係唔會再想幫你做野...

唔係話唔專重你既信仰
但你開口埋口都係神既指引 都係上主既恩典
完全漠視其他人既功勞
你下次有問題 自己祈禱等上帝打救啦 我唔會再幫

感謝主

主係全能

有個耶撚負評左

遲啲問你幾時一齊返教會 標準劇情啦

有過耶撚同事 做野如果咁極端好大問題

你老闆應該一早頂佢唔順

我識個個最多食lunch前祈禱

我理撚得佢 一野塞舊肉入口

仲有成班人係group 度搞下笑 吹下水既時候
永遠都要出嚟講下神 講下上帝
有冇諗過人地唔想知?
你咁鍾意講 你返去你間教會講啦

每次你一講完 成個group 靜晒呀! 係靜晒呀 !
你想人地點覆你 唔係話唔俾你講呀
但你都睇場合 睇話題呀
乜柒都要拉落神度做咩姐?
成group 人得你一個信神 你自己講飽佢啦

冇人應你都應該知咩事啦!!!

曾經邀請過
但一早同佢講我係無神論者 唔會返教會

啲耶撚根本就係無自信 信唔過自己 要揾野寄託
唔好同啲廢人過唔去啦
同佢講 條路自己行 引佢老母個領啦

lunch 前祈禱呢D 小事 只要唔影響我 我理得你祈十九幾個鐘

佢其實除左成日係度主主主
同埋其他同事都唔係太鍾意佢之外
其實佢工作上都冇乜大問題

而且 事實上只要你交到貨 老闆理得你係咪耶撚

咁你老闆應該都會同你地唔同人交流架嘛

除非佢對你地一套

對老闆一套啦

不過算啦 宗教都係洗腦既一種

而被洗腦既人有一定既缺憾

唔好同d殘障既計較啦

官方說法 :
我地要專重人地既信仰 唔可以因為人地係信主 而你唔信 就針對人

老細點會明民間疾苦

之前睇過一個post都幾搞笑
話個下屬係耶L 辦事能力好低好慢
有個event交畀佢跟住做唔切
問佢搞成點佢話 交畀主

唔爭氣 笑左出聲

一切都交俾全能既上帝

原來真係神既安排
一定係因為我唔信主 所以先會有D 咁既同事

我地要
接納和關懷殘障人士
建設無障礙環境

睇咗做曾經激情過

你心邪

4個耶撚負評

下次佢有咩整親受傷要幫佢祈禱 唔好幫佢call白車or搵急救箱

有4個耶撚負評

其實有同事病左
佢第一個反應都係祈禱
我好欣賞佢會關心同事
不過你祈咪祈囉
唔好成日叫大家一齊為佢地祈禱

唔係針對耶撚
我專重你地有信仰
但唔好搞到人 影響到人先得架嘛